新手想買單車

想買架摺車
平時踩下單車徑
Budget$2500樓下
有咩推薦？

Sp8

jdm64